電腦moon成日每晚十二點自動變黃 請問咩事

🤔

自己睇

你校咗定時晚間護眼模式

識個人買左個MON返黎
成日話D黑色一PAT睇唔到 色又唔準
叫佢攪下個MON D SETTING又唔理

終於頂唔撚順幫佢睇
原來個白痴MON有埋D垃圾智能護眼FUNCTION 會自己郁D CONTRACT同光暗

邊個白痴諗埋呢D FUNCTION應該去死
覺得個MON有事都唔撚去攪下SETTING既都應該去死

因為個moon係手足

就中秋